Local Model Translation Examples (google/gemma-3-12b)
============================================================

1. Source: 'Play'
   Translation: 'Грати'

2. Source: 'Quit'
   Translation: 'Вийти'

3. Source: 'Settings'
   Translation: 'Налаштування'

4. Source: 'Health: {value}'
   Translation: 'Здоров'я: {value}'

5. Source: 'Level {level}'
   Translation: 'Рівень {level}'

6. Source: 'Welcome, adventurer!'
   Translation: 'Ласкаво просимо, шукачу пригод!'

7. Source: 'Are you sure?'
   Translation: 'Ви впевнені?'

8. Source: 'Iron Sword'
   Translation: 'Залізний Меч'

9. Source: 'Health Potion'
   Translation: 'Зілля Здоров'я'

