OpenAI Translation Examples
==================================================

1. Source: 'New Game'
   Translation: 'Нова гра'

2. Source: 'Continue'
   Translation: 'Продовжити'

3. Source: 'Load Game'
   Translation: 'Завантажити гру'

4. Source: 'Settings'
   Translation: 'Налаштування'

5. Source: 'Quit Game'
   Translation: 'Вийти з гри'

6. Source: 'Health: {current}/{max}'
   Translation: 'Здоров'я: {current}/{max}'

7. Source: 'Mana: {current}/{max}'
   Translation: 'Мана: {current}/{max}'

8. Source: 'Level {level}'
   Translation: 'Рівень {level}'

